呢個咩世界嚟，WHO總幹事原來係恐怖分子嚟

首先呢篇報道話譚德塞以前加入嘅組織係恐怖組織嚟：

台灣大學政治學系名譽教授明居正14日爆出，WHO秘書長譚德塞（見圖）具有共產黨背景，是衣索比亞「提格雷人民解放陣線」的重要成員，港媒也報導指出，該政黨在90年代曾被美國政府列為恐怖組織。

然後呢篇報道指譚德塞係該組織權力最大的三位領袖之一：

（最尾個一段）

2018 年，當地媒體 Kichuu News 批評譚德塞不理數以百萬計受迫害的奧羅莫人生死，指他不配總幹事之位。美國「霍士新聞」引述埃塞俄比亞當地記者指，譚德塞是提人陣權力最大的三位領袖之一，他絕對要為政府的謀殺、酷刑、濫捕、搶地等暴行負上責任。

英文版報道，尾二個段

即係標題“MOZAMBIQUE CHOLERA CASES JUMP TO 139 A DAY AFTER OUTBREAK”

關於呢一個組織嘅描述：

而家都搞死左十幾萬人啦，勁過拉登N倍

hi 五毛

post錯 呢條自岩

推

譚德塞係該組織權力最大的三位領袖之一：

唔怪得咁把炮 叫美國總統準備多D屍袋

中共最鍾意拉攏黑社會

做個左膠不願面對系列左派同左膠真係有分別，支持俾更多福利/著重弱勢利益先係左派。左膠只不過係一班享受為人爭取權益當中所獲得嘅道德優越感，但又唔敢面對現實，對世界欠認知

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?